唔公平 ... 唔公平啊 ...

.
.
.